【靚冧巴】渣打RM有無得幫客揀靚既戶口冧巴？

我知匯豐d RM有時會幫客咁做。

渣打有無咁既服務？

你有錢有咩係唔得

應該係你有錢又有生意 有咩係唔得？

有 但staff已經揀哂

之前去匯豐開 條女幫我開咗個幾好記嘅Number

仲用渣打

即係唔會幫客揀？

未必會 睇下個rm係咩人 你同佢熟唔熟 有冇幫襯 同埋啲number喺ops手 又要睇下佢同ops熟唔熟